【時事短評】 救救香港同胞！！ 志雲頻道

#12名港人 #非法越境人士 #國安法

【時事短評】
救救香港同胞！！
志雲頻道
（2020年9月14日）

志雲頻道 stephenchannel
101K subscribers

大家尋日都睇到其中六名被捕人士家屬召開嘅記者會，
呢件事係值得我哋作為香港市民關注同跟進。
救救香港同胞！

#12名港人 #非法越境人士 #國安法